而家打工係咪已經無人情味呢樣野

以前d老店就話老細同伙計好似一家人咁
而家好少聽過呢d野咁
不過而家我都認同打工唔好講咁多感情

睇你咩工種

咩工都轉合約制
即係個關係基於契約
係一個交換
咁講咩人情味

我覺得長工都係咁

返office一定無囉

算數啦，你跳槽加人工會唔會因為對公司有人情味而唔去新公司

我有睇過一本書
佢都有提及到以前因為多數係細公司
而僱員僱主關係相對穩定同long term
所以公司會比較關心同著重員工

家下因為全球化壓力，加上資本主義既必然結果
大公司吞併細公司，而因為要minimize成本，公司唔會投放咁多資源係員工身上，而且會炒啲廢員工去加強efficiency.

仲有好多好多factors, 但家下社會貢獻

我無話我強求呢樣野

咁掉返轉，公司都唔會同你講咩人情味啦

共渡時奸呀！

佢求你果陣咪會講人情味lor

用到盡

冇人工加嗰陣就講人情味
炒你嗰陣就講商業決定

呢個真

我老細對我幾好

見倒個post諗起legal high

樓主on9架

樓主應該仆街死